【有片】「I can't breathe」中國版，男警膝跪女事主的頸

中國人生命力比較強

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

輕輕一推

the media could not be played

似老強多d

retwit

click入條link

睇風褸都幾似香港警甴

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

有無人會出黎屌支那

有名你叫警察

下面條MJ擋坦克都幾好睇

一陣受害者出來，指責大家抹黑中國

上次叫春瑩打I CAN'T BREATHE @邊個咪幫佢@返哂落去

後續發生咩真係冇人知

可能都有落黎香港幫過手

男女平等運動

搵女的落手風險低

CHINESE DOESN'T MATTER

推

CDM

i cant breathe chinese version 應該係華大媽 .jpg

輕輕一推 必有迴響

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

影片證明係中國男女平等，警察唔會因為性別而使用唔同的武力。

禾bu撚ku痴

Push

好撚嘈

太大聲係香港算係襲警

蝗生命力頑強

集中火力推

推比春春

我記得之前有條類像

咁熟口面既條片

點解睇完會沒感覺？
沒同情，沒憤怒，沒喜悅…
就好像螞蟻死了一樣…
唉！

未斷氣

塞條撚入口咁嘅

The media could not be played.

ChiNa Lives Don’t Matter

死曱甴

我記得有個板本係幾個厹安捉住個女人，除淨個bra,唔知搵唔搵得返

我不能呼吸

push

Chinese : I can't breath

White trash : I don't see

跪唔中唔通又話你知

華春螢請出黎回應

其實年幾兩年前㗎喇，我記得…

不過中國+非黑人背景先冇被炒起…

下,佢地美國人黎,咁岩講普通話姐

本是同根生

Twitter戰線手足
推到國際關注！！！

搵人tweet 比Emma Watson 條臭Hi 睇啦...

偽女權Hi...

push呢個

條片都好耐哪
所以話一定係跟佢哋學嘅

五毛又扮睇唔到了

點解而家叫警察 唔叫公安

條片唔係新，幾耐下

好似深圳定廣州係有抄過香港果班d制服

中國人：我睇唔到 唔好遞刀

定係毅進仔抄人啊一樣啦

相信國家，唔怕

搵人放段片俾支那睇吓

左膠：睇唔倒喎，有啲咁既事咩？！

如果無記錯條片被壓住個女仔係台灣人嚟
拍片個男仔都係台灣口音